[IT狗] 有冇一啲keep住update行內新技術既網？

仲讀緊書，成日都覺得啲trend變得好快
前幾年仲用緊github既時候，今年做intern見到公司已經用gitlab玩ci，仲有docker尼啲
好多都未聽過，或者有好多framework/library唔真係落手去做去search果陣都唔知有尼樣野存在
有冇人有follow開一啲成日update新tech既網
例如會講下唔同lang出左啲咩features新framework/library之類 大約有咩用之類咁
得閒可以睇下 唔洗乜撚都唔知未聽過咁
不限platform/front/backend

留名學野

/r/programming

唔駛周圍搵, MDN咪OK囉, 佢就喺畀行內keep住update breeding-edged front end development skills嘅正規地方:

有時間可以讀埋份Frontend周報, 咁就夠晒update喇:

最基本應該
hacker news
reddit

github已經有行內既新野
大把新library

Lm

linux

同題目有乜關係?! We don't mind your droning on for a minute explaining the intricate details of your two cents.

一 search linux 好多技術網

咁夠唔夠stackoverflow多?!

要鬥多

你咁答, 我咁回咋, 而家跟你學嘢喺咪犯法先?!
BTW, 今日Mr.A你好似出爐鐵(i.e.唔打唔得), 周圍(/畀人)辣著火頭, 一定好唔得閒, so I'll get out of your hair......immediately......to let you have time to breathe, 哈!

寫過下Rails大陸個RubyChina唔錯
CSDN以前幾好，而家廢咗啲

辣著 d 極權主義人士

你tag人, 人又tag番你, 文革咩? 真係好無謂!

軟件台有一半既post都係John Linux

保護知識產權有唔同方法，可以用版權，專利話者用商業秘密（trade secret）。如果產品係open source，就唔可以用商業秘密嘅理由。

可口可樂嘅配方係商業秘密，可樂公司唔會公開。你飲可樂個罐知係糖，水，碳酸等一般成份。你攞罐可樂唔可以整返一罐同樣嘅飲品。Software同飲品唔同，如果open source，產品就係個配方，任何trade secret都唔會再係秘密。

不過唔open source都唔一定可以保護trade secret，因為可以reverse engineering，但難度高好多。

sorry，回錯post。

有冇巴打順便講下行業趨勢

留名

/r/programming
HN